等iPhone 12 mini 揮手區

由發佈會等到今日終於有得訂，訂咗綠色256，13號拎

真係難掩內心嘅興奮

三叔狗好眼紅

白色256

等緊redmi mini